會吾會有一位絲打可以秒回我傾心事

25歲以下，希望要瘦既絲打。

thx巴，唔搞呢味

[member]笑撚左😂😂😂[/member]

睇錯我以為你叫我tg你，sor

唔會

唔撚會

小弟有心事困擾，神志不清

我可以

等緊你絲

點解你吾彩我既